好好好好好好好好好好好好好好好好好好好肚餓呀。。。。。。。。。。。。。

我都係

食杯麵

煮羊咩食

你班廢青長期mon住飲食台架？

點解冇郁過

岩岩見到個post覆完已經有兩個comment係我前面

麵麵麵麵麵麵麵麵請你食麵

想知點解樓豬咁留意自己體重

食屎啦 食人屎呀

冇嘢做係咁

我都好餓

放幾日假

食左一大包雲吞同兩包營多 好飽

營多正啊

咁開心 又可以食炸野

減肥...

比邊個睇，冇女會睇你

瘦左可能有呢

呀b我會留意你睇你咖

羊b分啲肉比我好無

ok

分3份1比你

why